尋日跳樓死果個人係潘曉穎變成冤鬼索命

咁樣消費死者

潘生潘太出黎回應下？
自己個女死左都要比人咁消費

咪Po D on9上黎

咁啫係潘小姐自己都反送中啦

唔好咁on9啦...

潘生潘太唔見左人

屌 笑左